[香港再出發]董建華+梁振英+林鄭月娥真係恐怖過攬炒, 比林鄭攬住帶領香港攬住中國真係永久死亡....

其實我地重有張皇牌林鄭

佢真係恐怖過攬炒

屌晒佢地飛起左曾爵士

香港三大老害

睇翻港共點改造港英政府

首先利誘統戰原來嘅港英勢力做過渡,再培養一班完全屬於自己嘅新港共精英
自己人下放基層,用嚟攏絡基層發展下線支持自己

此消彼長,十年之後原來嘅港英遺老就會變成少數離地高層,中下層全部係自己人可以架空政府
等佢哋班光棍司令退休之後,自己友集體上位就唔需要再做戲了

而曾蔭權就係呢種受降嘅港英遺老,中共對佢只會利用唔會信任

你話攬炒恐怖定比佢三個帶領恐怖

好明顯查曾蔭權都唔查689就知啦

林鄭有得再出發咩？

呢班老人號列車係咪出發去一帶一路？定西方極樂？

佢9月未落台都扯埋佢同建制派
你想攬炒
定同林鄭攬住死

佢地重想做王
同想做造王者

連登仔重勁過林鄭。